Apple Watch 出貨破紀錄 按年大增 75%

Apple Watch 出貨破紀錄 按年大增 75%
來自 IDC 的調查發現，Apple Watch 在 2020 第三季取得 1180 萬隻的出貨量，比 2019 年第三季的 680 萬隻按年大幅增加 75%。

而 1180 萬隻的紀錄更是 Apple 周度的新高！分析指今年 Apple Watch 分為 Apple Watch Series 6、Apple Watch SE 及保留 Apple Watch Series 3，在高中低檔次吸引不同的用戶，因此取得相當好的成績。

IDC 預計 Apple Watch 全球佔有率達 21.5%，僅次於小米的 24.5%，然而前者集中高端用戶，後者集中於 50 美元以下的產品。因此兩者的差距表面上很少，實際上是極大。

出街都見到多咗人戴AW

冇咩見人戴always on display嘅aw
似係慢慢市佔變大，唔係呢一兩年嘅事

AAPL

SE 好抵屌，多咗人買好正常

我閂咗，開著咗啲人成日望住

第三季好似未出SE?

watch同tablet都收曬其它廠皮
食曬大半塊餅
點夠apple玩

2300蚊好抵屌

明明幾年前連登高登仔話smartwatch on9

其實smart watch有咩用？

無衝突
用既人唔係連登高登仔咪得

用過就知
好似apple pay 咁
信用卡同八達通搗錶就得

無咩killer function
但有好多小功能會令你覺得好方便

我就係一直用S2忍到呢一代先換

我之前無用過智能錶
今年買入S6已經覺得正到返唔到轉頭

拍錶就得

咁都忍到
s4轉大mon好吸引，當年用緊s3都換咗

例如呢，我戴咗幾年都冇乜用啲功能，剩係量下心跳率玩下心電圖，同睇下信息同來電顯示，冇其他了，。。

mtr啪卡器喺右手邊，但我左手戴錶，所以從來冇用過八達通功能，用左手伸去右邊啪八達通，成個人柒哂

me too

睇 notification 已經好有用
而家戴口罩要打pw unlock 先睇到電話

柒唔柒就見仁見智
我就覺得好方便

巴士小巴喺左邊好就手

用過真係返唔到轉頭

唔黨鐵咪得，小巴巴士都係左手邊

好side 電

而家基本上好多地方都有八達通或信用卡機
拍落去就俾錢

淨係要黎收notification要咁新做乜

Reply message 都好方便

啲女望住我都唔同feel

真

本身咩錶都好少女人戴
依家多左好多女人戴apple watch
同埋真係好多功能,商務戴又見得下人
鐘意運動又戴,想減肥又戴
連孝子賢孫都整隻俾老人家check心跳同防跌倒

仲用緊S2
睇時間通知就冇了
可以用到爛

真心覺得冇用四代嗰時買過一次
不鏽鋼面連不鏽鋼帶8000幾

功能都係咁上下 老實講 淨係用嚟跑步可以聽歌

但係屌佢老味Spotify都可以冇
嬲撚到我賣左佢

結論係裝飾品

根本冇功能

最有用都係送俾老人家

戴多左反而想戴返機械錶

用埋apple pay 直頭方便到返唔到轉頭

用apple watch 俾錢唔使認樣

ipad發佈完又係個個笑on9 結果

垃圾錶都有人買 通常係俾啲買唔起貴錶嘅人打飛機

其實可有可無

仲用緊S1

明明size 42 係最好帶最好睇但偏偏就出到44,咁撚大隻帶上手勁核突

頭一代真係on9
特別係watchos 1, 乜功能都冇
真係玩米奇老鼠

Airpod一開始出嗰陣都話核突啦 話似帶耳環
而家全世界都用啦

2-3千蚊一隻 買比老人家自動紀錄心跳
又唔會太麻煩到老人家日常
對像都唔一定係老人家 係幾值得買一隻

唔係成日可以拎電話出黎睇其實好方便

用緊6都閂咗 唔開用得耐好多

連登仔不嬲係潮流反指標

最近都入手SE
淨係睇時間都抵

買apple watch 係用嚟襯衫

平安鐘 仆街會幫你報狗

仲用緊aw3
做gym 收下wtsapp/tg 好夠用

商務人士唔使比幾萬蚊買隻錶見人, aw 睇上到仲專業好多

咁咪短視囉

周街都有人戴 爭在係唔同代

科技野年年都有新一代
幾年前姐係幾代前

買果陣都估唔到睇noti咁撚有用

例如呢
睇message會好難睇？

個人本身柒就柒㗎啦
無話做一樣就柒晒嘅

搭黨鐵仲咁大聲

我仲用緊S2，換咗有咩感覺唔同？

開機快左、mon大左
最緊要係個always on display
其他用落冇乜分別

通常地盤佬最鍾意吹奏勞力士

望咪望
比人望下時間都唔比

用緊s4好想要always on display
動作唔洗咁誇張就睇到時間

啲人問起我都係答佢：夜光電子錶
實際冇咩用但又日日帶

如果換新aw可以好似iphone咁方便，新舊錶泊埋一齊過到資料就正，依家要喺iphone取消舊錶再開新錶，八達通又要喺icloud set過

Ap sor

你屋企張檯好撚柒呀
公屋狗

行入去Rolex D sales都唔戴勞啦
個個都戴AW 笑死

笑撚死 我完全唔係住公屋

八達通 apple pay 運動同睡眠監察 (AutoSleep)
除咗差電基本上唔會除低

一樣

主要都係睇習慣啫，港女錶好多都千幾二千蚊，咁不如加多少少換隻apple watch，時尚得嚟又好似好貼科技潮流

如果做開運動我都想換apple watch，可以用嚟運動嗰陣聽歌+track健康狀況

根本戴完apple watch 就唔會再戴其他錶

做運動用真係正
戴住隻錶就計到跑左幾多k
又有埋步速

放埋個airpods 係耳仔就直接邊運動邊聽歌
手機都唔洗戴去

有埋apple pay 隨時買野飲

方便

兩者有咩關係?
全世界得連登仔?

我都有份屌
而家連名牌錶都賣埋戴apple watch

從呢句點睇得出我講全世界得連登仔
我係講高連登仔短視
當初講到死都唔會興
最多兩三年收皮

咁你打開咩既低賤工？

已經無出42啦，新嘅都係44，40

想買隻新,40又太細,44又太大

唔係呀嘩
我3代轉4，覺得薄咗輕咗mon大咗好戴咗

4開始邊框同外殼弧度一致，靚好多

反而想知有無必要用lte 版

跑步計心跳

Same here

Size 冇乜點變係mon 大咗咋喎
邊有分別

而家仲有冇spotify?

用緊s3仲未換

幾萬銀買隻撈，唔通又可以幫你瞬間轉移？

點解對一件3千蚊嘅玩具要求仲多d，唔明咩心態

smartwatch 係on9

要求嘅嘢唔同啫

因為嗰類錶係奢侈品
係睇佢嘅工藝、品牌同埋反映到品味
都係嗰句機械嘢

Apple Watch正確講係
戴喺手嘅電子儀器
Sell 功能 咁睇功能嚟買都正路

睇數字想像既傻鳩
冇錢買都識去store試下話

戴緊44 series 6

有啲人唔想袋住部電話咪要lte
但係又唔係差好遠

好睇個人平時隻錶同iPhone 會唔會成日分開
如果跑步做運動，部iPhone 就會擺喺屋企
剩係帶Apple Watch 同 AirPods 就搞掂

肯出圓型錶未？

我都跑步
但無買LTE
原因係唔俾有機會俾人打妖

我就係想跑步可以聽歌同唔戴電話
咁我係咪要買有lte 同join plan

得嗰2mm分別都睇得出

想唔帶電話而又用到data/通話就要LTE

D垃圾買唔起daytona果D咪懶有taste咁話買apple watch囉

好正常, 不過我唔會拆穿佢地

（學術）
點解呢個post冇堆人出嚟話apple 野有乜唔好？

其他apple post 成日見到

因為無連登仔用AW

錶咁細
2mm的確會睇得出分別

有趣，照計賣咁多實有連燈仔用

定係工作有唔需要？

補多句
不過42咁撚粗邊
邊度好睇

同埋鬧鐘功能，震醒唔怕嘈到身邊人

咁你返咩？

一定唔似你 做跟車地盤侍應sales呢啲低賤工

好想知你咩工？ 返office 文員？
跟車 waiter sales都係無技能嘅嘅 但建造業你都睇唔起好想知你有咩技能ar垃圾

原來真係地盤狗

方形錶真係過唔到自己嗰關
所以最後都係買咗garmin

地盤就地盤啦
建乜撚野造業死戇鳩

唔係地盤 傻鳩你講你做咩工未
好想知你有幾高尚 垃圾文員仔？

死返去打低賤工啦
聽日係咪又準備要返工呀

講啦柒頭 唔敢講？睇撚死你條垃圾一定搵萬幾蚊人工 廢物

傻閪文員仔 一世用死apple watch 啦

擺明睇唔撚起你呢啲低賤三行狗啦

仲未講自己搵幾多 垃圾文員仔 一個月搵萬幾蚊就收收皮先

通常只有啲垃圾只會狗眼看人低

想問打低賤工係咩感覺
可唔可以話我俾知

垃圾文員仔 做一世無技術嘅工 知你搵萬3 蚊好撚慘

海關散仔都考唔撚到？
有冇咁撚廢呀你
去考黑警啦死廢閪，不過怕你都考唔到

講啦廢物搵得萬3蚊就收皮啦

唔撚洗大大隻字架傻閪 出黎真人傾 唔好撚做鍵盤戰士啦柒頭

你個人生得廢冇辦法啦
海狗散仔都考唔撚到
抵你做三行做地盤
呀唔係，係建設業先岩

出黎真人傾啦垃圾 笠水？

原來你屋企人係死監躉
唔怪得啦

笠水？ 唔好扯開啦 笠水咪認

屋企人有嚴重案底都去考海狗？
你弱智定冇腦
睇怕你係前者

你真係盲定淆底 笠水狗

唔怪得你要做地盤三行跟車呢啲低賤工
你屋企啲賤種有嚴重案底
你都冇乜工可以做

出黎傾啦屌你老母 死廢物 笠水認咗佢啦 垃圾 垃圾文員仔發癲

你啲賤種家人犯左咩事要踎監？

屌你老母 要同你交代？你邊撚個？ 你想知出黎話你知 笠水狗 搵萬3蚊嘅垃圾

真係慘
監躉DNA
搞到得兩萬幾既海狗散仔都搵唔到
不過都好既，咪做返啲跟車地盤囉

認自己搵萬3蚊？

傻閪
我搵13k就唔會同你個監躉後代係到尻噏啦
你不如怨下你個監躉屋企人好過啦

俾多小小你啦 15k

都係垃圾

傻閪監躉後代
注定做地盤

我都係覺得因為屋企人有案底考唔到港共低賤啲

算把啦廢物 唔好笠水一係就真人出黎
一係你就笠水算

主要你呢啲監躉後代同埋打低賤工既人真係唔配

算把啦 廢人 睇撚死你都係做啲垃圾文員仔

傻閪低賤地盤狗

原來真係文員仔 搵咁撚小錢就收皮先

你準備聽日好返工未呀
低賤狗

文員仔 傻閪搵萬鬆蚊就唔好衝出黎柒啦 仲有我邊有講自己係地盤佬 傻閪

係低賤既

咁又點？有案底又點 傻閪 有案底都搵錢多過你 垃圾文員仔

唔好撚咁多廢話垃圾 出黎傾 唔好做笠水狗

幾時屌下自己家人？

關你撚事咩傻閪
你幾時出黎俾我屌 垃圾

犯左咩事

你出黎同我傾我咪同你講 你又笠水

衰咩咁大獲

公司唔鬧？

興同on9 係兩回事
不嬲越on9越興

特別買多舊野去就電話 真係唔知講咩好

2016 年用到家下

跑步用黎計路線同睇msg 仲係好夠用

做嘢唔方便拎電話，有smart watch可以睇住，同埋AW可以錄埋，被狗咬時有用

香港好多人戴...

老人非常有用，fall detection，血壓，心電圖，定位等等。

裝左cerberus之類嘅app，比人咬可以緊急sms+lock+洗機

老人家有用，但最好畀埋iPhone佢哋
family setup少太多功能

我會用，always on 唔好較到最光，和手錶直接連上網仲食電

銀包唔洗帶信用卡，apple pay 安全過信用卡

lte 上網好食電

食左好多電子錶/平價錶市場

有隻熊貓地拖，有隻pp 5726，平時返工都係戴隻apple watch算

戴Ap 又感覺成個老千咁

食飯見隔離d 大學副校長戴的陀飛輪鑽石名錶，感覺佢地先真正有錢有taste